認真問，黃洋達個59條罪幾時開審？

初一暴動，咁快就上庭

佢成日話自己孭住59條罪，咁究竟幾時審？

根本告唔入，黑警攞黎搞

咁即係直程冇告啦

共產黨臥底，黑警好快知，告來浪費時間。

政府排緊隊。
律政根本做唔到咁多Case

係暴動現場上fb呼籲讓磚頭飛都冇事啦
柏洋掟個膠樽冇片都有事
聽咗鳩達支笛俾熱血拎去祭獻
普通人試下fb講讓磚頭飛
唔charge你煽動暴動／非法集會
至少都告鳩你不誠實使用電腦

都唔知佢有何顏面繼續提

根本同差佬做大戲
大波man都係幫熱狗起朵搶焦點既工具
勾結互相做show

說好的佔領光管呢？

做戲就一定唔會啦
黑警就係唔係都砌佢想煩佢，但係佢爛仔咁又唔會驚
只不過佢好小氣
當然本民青都有問題

佔領光管

有咩好屌呀
過左去既 一人少句喇

佢琴日又係自己fb拎出黎講

佢自己拎嚟講

以後叫黃五九好未

警方旺角清場 熱血黃洋達無影

昨日旺角由執行禁制令，清理障礙物，演變成到晚上的警方暴力對待旺角佔領區人士，大批人浴血當場。而時常在旺角佔領區出現熱血公民的黃洋達就在這個時候因要上庭而消失於旺角，而在晚上警方使用暴力的時候，亦不見黃洋達在場。

昨日，黃洋達稱要到法庭

有網民質疑黃洋達

陳雲言論

黃洋達在Facebook留言，｢今日繼續受審，隔岸觀火，心焦如焚。但旺角的戰士向來比我勇武，小弟一直受他們保護。只求大家都平安。｣聲稱自已因為出席法庭耹訊的關係，未能留在旺角。不過，有網民在黃洋達facebook質疑他是不是要24小時在法庭受審，為何他上完法庭後，沒有於旺角出現。

另外，至於人稱國師的陳雲，徒子徒孫在旺角勇武力抗，他亦繼續在facebook留言，「沒有堅強的香港人，我無法建國的」，「到時你們這些所謂香港本土人就是仆X奴隸，做雞做奴做足十八世」，他到底想表達什麼，大家就要參詳一下。

Cv

又開私怨post煩唔煩d

未係

你咁諗開心d就繼續啦

私怨

幾時搞地盤?

學你即

一開完post就搬嚟政事台

admin都算識做
今次就算啦

唔會告住啦
達仔咁幫手分化本民前